蕭生咁肥仲食海鮮？

去左基隆 退休生活咁